Wallawanemb Leppason kaibab Johan Tennasilma päle, keriko tee kruusa laotamise perrast, ja et ta om jätnu kats kõrda kogokona kohtu ette tullemata, nink kolmat kõrda ilda tulnu.
Otsus
kogokonakohus mõistab, et Johan Tennasilm peab teekruusa laotamise perrast 
I  1 öö päiw kogokonna türmin ollema.
II  90 Cop masma kohtu ette tullemata jämise eest. 30 Cop kõrra eest.
